7k list 求評

COOLER MASTER B600W V2 80 PLUS $399

CARBIDE SERIES 100R SILENT EDITION QUIET MID TOWER $470

INTEL I7-7700 3.60G LGA1151 8M $2300

INNO GTX1060 X2 6GB GDDR5 192BIT (DUAL FAN) $2000

MSI B250M PRO-VDH MB $380

GEIL EVO FORZA YELLOW 8GB DDR4 2400MHZ C16 $400
GEIL EVO FORZA YELLOW 8GB DDR4 2400MHZ C16 $400

COOLER MASTER JETFLO 12CM BLUE LED $58
COOLER MASTER JETFLO 12CM BLUE LED $58

Total: $6847

唔好問
SSD HDD自己本身有
Kingston 120GB HyperX Fury
Toshiba 1TB(唔記得名)

全部正X網上報價
求評

1060 asus dual fan都係呢d價

自膠

牛用過第二隻啦
Cm GX
antec neo2

都係貴多百幾蚊

6gb性價比我覺得INNO算最好
ASUS 1060 6GB貴$400幾貌似有D貴

覺得模組化牛有少少冇必要
同埋貴$300 其他不變其實obud
冇乜閒錢 考完DSE想砌機打通宵
主要OW LOL GTAV PLAYERUNKNOWN
$7000 已經算極限

Dual fan喎 都係$1999

都話貴多百幾蚊
Cm gx 550都係550左右
Antec neo2都係
呢兩隻都冇模組架

唔用rayzen 1600

正X報價
唔係貴百幾咁簡單

正X ASUS 1060 6GB要2399
唔想去JXXXO 驚出事

出第間唔得咩

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1665
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B HK$ 665
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2400C15S-16GIS DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram HK$ 885
ASUS華碩 DUAL GTX1070 DUAL-GTX1070-O8G 8GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1070E8) HK$ 2830
Cooler Master G550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛(RS-550-AMAA-B1) HK$ 529
Corsair Carbide CO-CA-100R-SE 黑色 Silent Edition Quiet Mid-Tower Case(CC-9011077-WW) HK$ 430
$7004

有3c呀

你買大路野冇事既
最多都係怕佢比JUMBO保你姐
佢有D INTEL CPU同SSD會係JUMBO保
但其實你問清楚就OK
唔岩咪去第道買

方便 懶嘛
正X算係有信譽

Mb升幾級啦。。。依個價位。。

有時間打機記得好好珍惜喇

搵緊工啦已經
DSE考得都算OK
ching有心啦

分開買又麻煩 一間過方便
唔洗攞住成堆件周圍去

邪都珍寶啦

買msi gaming x啦，二千一樓下都有，聽講散熱幾勁

正好多

amd始終有少少保留

火牛唔慳得
用antec neoeco2 550w

今次又想賴咩呀

你咁叻仔就自己落腦埸俾七喜人當水魚劏啦

其實Ryzen 5 1600 + GTX1070好過i7-7700 + GTX1060

oh really?

睇你咩game囉

打大作 1600已經夠快 配1070可以開高d畫質

2k mon就用1070

加兩百買7700k都唔好買7700唔超頻都係咁話 唔介意amd的話可以用ryzen 1600平好多 不過打機的話暫時都係intel cpu好啲

i7-7700 同i7-7700K唔係兩百蚊嘅分別
請你睇睇我之前個post,多謝

唔超買k版做乜尻

貪佢base clock高啲

intel下代coffeelake就出6核i5 i7

留名睇等而家出左7700 到時話中伏

苦主

有k同無k價值根本唔止兩百蚊 到你第時放翻出去就明 依家4790k仲值2100, 但4790只係值1700蚊。 唔超頻求其買個幾十蚊散熱就得, 4.5g用默認電壓就上到唔似得6700k, 咁會熱得去邊? 根本無必要買7700

多謝大家回覆
小弟已經買左啦
i5 7600
asus dual fan gtx1070 8gb
火牛換左cooler master elite 500w
其他都冇咩分別
都總算滿意 playerunknown最高畫質流暢運行
7000budget係咁上下啦
屌細力小小啦咁多位ching

我覺得你俾sales呃左...

用g4560算9數啦

點呃法 純打機R5同I5可以差幾遠呢?

係7500同7600既分別

i5打d食cpu既大作有stuttering

i5 7600
asus dual fan gtx1070 8gb
火牛換左cooler master elite 500w

。。。
你咁樣買仲洗乜上黎開post

原本係諗住i7聽落好d
但係諗諗下打機上1070好似仲好
上黎問下睇下大家意見再決定嘛

性你老母咩性價比，用撚埋啲支那蝗語

我哋咁撚多個回覆邊撚到有講過7600呀
一係叫你用i7 一係用1600
我哋講咗咁撚耐 俾sales氹兩句就落搭
你係咪信個想搵錢 想清貨嘅sales都唔信呢道咁多位巴絲打呀

唉 好火

算9數啦 i5 同佢講R5佢當你lulu 咪留返佢做水魚好過

好多game未向Ryzen CPU做optimization,所以Ryzen有效能進步嘅機會
而家D game本身已經有向Intel CPU做optimization,所以i5效能進步空間細
成功例子 Ashes of the Singularity

Ryzen 5 1600配塊幾百蚊嘅B350底板就可以超頻,用高頻DDR4-3200 RAM
i5-7600要用貴價Z270先可以超頻(仲要鎖左倍頻,剩係可以超BCLK)同埋用高頻RAM
Ryzen 5效能有機會進步到6800K等級,而i5-7600永遠都追唔上

不過算啦,大家唔駛咁勞氣
OP而家只可以用7日內唔滿意而退貨嘅方法去處理
博佢好人肯換貨,佢地唔好人咁就幫你唔到啦

幾年前都講緊i5打機唔夠

r5 1600有6c12t 仲走去買i5 4c4t

對住intel個名打j啦

DSE

i5己經笑左
本身見你話i7仲諗緊不如差唔多價位Ryzen 1700
紅字先發覺原來係水魚

見到I5笑左

點解唔買R5呢樓主...

又唔識係到問
又自己下定論話 i7得個阿
屌你老母
升乜7 1070
你粒cpu 用得盡先講啦

依個時候仲會買i5既人真係

樓主一睇就知耳仔軟,巴絲打講一千句都唔夠sales一句啱聽,算吧啦.....

過多排樓豬就上黎問

點解用1070 打xx game 都仲會stuttering

之前youtube睇過條mutitask片
好似係i5 同ryzen比 i5 又係Full load到完場

其實係硬件台追post追幾日都知
CPU 同顯示卡同樣重要
樓豬明顯係個d水魚 下下覺得打機顯示卡勁就無問題

我係你就返去退貨

柒咗唔敢上水

專程入黎比返個負皮先走

正傻仔

問撚完都去做水魚
難怪腦場list 咁on9都生存到

樓主真係好撚on9 有r5唔用走去買i5
除左用on9黎形容之外都諗唔到其他表達

又要上黎問，人地比完意見，你又驚呢樣個樣，講到明1600一定抵用過i5，又唔撚聽，一開頭又話inno性價比乜撚又剩，最後又咪係買asus，又唔撚信人，對往粒i5打飛機啦，抵你用i5打機長期full load,留名等睇樓主打機full load求救

已盡力幫手
真係冇計
樓主唔緊要啦
比自己一個升級空間
發揮下diy精神

i5都唔差姐，
唔緊要啦樓豬
當買個細細地既教訓囉
唔俾人伏過點識生性
對比其他伏野你依條已經唔算伏

gtr 火牛配case

屌你真係笑撚死, 幾多人講撚咗應該揀AMD R5 1600, 你一個原因都無就話"AMD我有少少保留", 屌你都有撚晒既定立場啦仲洗撚上黎問list咩 仲要揀個貴又無人用嘅i5 7600 唔好未到下年又上黎問換邊配新cpu啦

代腦場多謝巴打你

對amd 有少少保留
就係呢啲先入為主既諗法害左你

又要問
又唔聽人講
問嚟把撚

i5 打機堅唔掂....

過來人表示

點唔掂法

sales肯撚定係女sales

i5
狗都唔屌

有6c12t唔用走去用4c4t

點講好
樓主真係無L用

依家樓主粒u 就真係有保留啦
大把空間比你upgrade

樓主要7k內
不如我放比你
打機暢通無阻礙

呢張list真係唔算太好

7k唔連ssd, hdd, i7+1070都砌到lu...

Two things are infinite

The universe

搵人接

and Human

陰公，咁就比人笑一世

人蠢唔緊要

樓主啦啦聲放左粒i5換i7啦，如果唔係6c6t i5一出你又蝕好多

7600升7700

最好成套換b350同r5 1600, 真心為樓主着想

咁7700點都好過1600既

打機黎講

柒撚到

同樓豬個名一樣
冇撚用

樓豬係咪冇再睇個post

樓主唔撚信連登仔架，如果唔係點會買7600咁on9

好慘 我諗就算沉左po
過多幾個月又會有人推返上黎bin

柒撚到咁，佢應該直程唔敢再上連登

樓主
Sales

Err...唔該...我想砌機
哦 做咩㗎 幾錢budget
打機 7000蚊
咁就R5 1600+580啦 新返貨
amd??得唔得㗎
哦 咁i5 7500囉
Display 夠唔夠推㗎 我想開高啲畫質
咁轉1070囉 不過i5會bottleneck 喎
咁上i7 囉
你唔夠budget喎
咁有冇邊粒i5好啲
咁啦 轉i5 7600 冇乜人識用呢粒
哦 就咁啦

冇人接,出圖算啦

點解仲推緊呢個post

要日日推

警惕世人

真心一問, 而家ryzen打機仲係差過i5, 買i5有乜問題?(我知打機外ryzen完勝)
1070+i5都開到4k或1440p高效, 1060未必得
gta5係最食cpu個幾隻game, 但其他game就算係witcher 3連g4560都做到60 fps

有無人指教下?

樓主係人弓例外
on9無極限

買i5唔係問題
買7600唔係買7500就係問題喇

樓主下個月出糧放咗粒7600 換粒7700啦

i5會成日100% load,會lag lag地,ryzen唔會 輸小小fps赢多核效能

witcher3好似好多人都話i5入城有frame drop

冇人推

笑死 d評測 ryzen無遊戲廠商改良之下輸三幾fps就比你班傻仔拎黎打飛機

依家Ryzen算係讓半臂，又未Optimize For Ryzen又未食到多核依家竟然為幾個fps打飛機

this on9 jai

優化 Bios Ram compatibility 太把野未做到最好 使唔使咁攻擊Ryzen

幫緊ryzen啦
其實睇一開波出ryzen d評測 同近期d評測都有分別
仲要ryzen近期咁熱門 大作絕對會為佢optimize

樓主真係好撚戇鳩
求評完真係乜鳩都唔理 咁開post嚟做乜鳩

你識唔識d朋友, 問得你野就=只係求你認同

我有依啲朋友我一定指住佢個頭嚟笑

每日都bin 好慘

無L用

屌啦...
我有朋友差d比腦場水 出7700
我比條amd list 佢
個fd唔超頻
腦場個仆街又咩550w一定唔夠 叫佢出650
又咩ram 買3000都無用
佢出ryzen 1700 rx580
跟住又咩散熱一定一定唔夠
又叫佢出水冷 話咩水冷一定好過風冷
跟住叫佢買多幾把case fan

呢樣真. INTEL出6核應該屌得過

咪又係睇價錢
ryzen 夠有6核 個風扇又夠誠意
intel 垃圾風扇 又迫人開蓋咁

咁大家都有畢直係度
CPU I5 同 I7係人都知I7勁好多
錢都夠買隻WIN10
睇錢份上大家咁話啦

bin一bin

bin

let's bin it

bin 1 bin

屌..好撚橙
到底樓主有無返去換

7600仲衰過粒陳年3770

仲推

唔好推啦 人哋已經好慘㗎喇

不過警惕世人重要啲

仲bin緊 樓主都無上了

睇完你個post之後，有野想問，麻煩你入一入原post

嘈黎做咩,無樓主依種人幫大家清咁D蟹貨,腦場仲點運作

已答

無信仰 近期唔好出intel啦

唔好推啦

即係其他冇信譽

樓主唔使理佢地啦
買左就心安理得、心滿意足
唔好在意咁多
雖然AMD真係比較勁
但睇你咁on9都應該對cpu冇太高需求同執著
順其自然啦

下次唔好咁撚on9
開post求評就虛心接受意見

唔係樓主我地邊度有得笑
我代個post所有巴打多謝你

屌你

你班仆街

其實我始終都係覺得, 百貨應百客, 無話邊樣好d就一定要買邊樣。
我自己都買左i7 7700, 無買ryzen 或者 7700k

因為,
1) 自己唔用電腦打機, 唔需要display card, 用HD 630 已足夠
2) 自己需要靜音機, 7700 比 7700k 低tdp
3) intel 比 amd 兼容性好, 自己覺得兼容性重要過表現

但未清楚自己需要就亂買嘅, 真係

問題係
樓主買咗i5 7600

Push

問題係我哋成班巴打出囇list答曬問題佢出到腦埸俾sales講兩句就轉粒7600

所以大家都好嬲,又同時覺得OP好蠢,所以不停推POST警惕世人
唔好亂信sales

中學雞入世未深

夠了

真的夠了

求你地放過樓主啦

推到樓主個孫都睇到

放過樓啦

主

我都係7K LIST 但我玩AMD永遠都FULL LOAD唔到
得幾% 用到

因為我淨係玩CSGO同LOL

會唔會樓主過幾年回呢個post 出神list
點知係自己黎

好似以前大陸求av 個po

潛左水都bin咁多c

仲bin緊

lm

留個靚名

放過樓主啦

樓主應該每日都會打乞痴

仲推 一陣1001 就無得bin 架啦

實有人開post2

開post2 將樓主語錄copy晒去

咁依家整合定先啦

完
已經highlight左重點

btw 樓豬打機應該cpu 長期100%full load
跟住gpu hea緊

留意下有無7600賣先

差唔多一個月，仲bin

老母成日話 做人千其唔好行差踏錯

要警惕世人

其實鞭夠未

推到1001

未

人蠢唔緊要,但唔好出post講比人知啊嘛

樓主真係好撚on9 巴打啲意見實真過出邊 出邊班仆街淨係識搵水魚清倉底貨 二手貨
買野堅定啲啦 比人講兩句就落搭

唔信我地又上黎問

比人講2句淆曬底
salas: r5 無咁勁喎 i5仲勁啦
樓豬: 哦哦...好啦

其實比起鞭佢,我反而更加想知道佢有冇真係試下拎部機去退貨
如果佢有試過唔得都算,冇試咁佢真係冇得救

可能佢覺得我地鳩嗡緊呢

真係唔好推啦

為自己 為屋企人 出le 隻牛唔係咁好

正路都應該咁出

結果佢兩邊都冇揀揀左粒i5,希望佢識得退貨...

分分鐘陣間上水屌柒我地
"我i5都開心使用中啦 垃圾乜撚野ryzen 咁撚貴 呃尻我"

樓豬開心咪得囉
有時唔知咁多人生會開心d

如果夠用就唔會咁多人i5轉r7

Bin

樓主用左一個月表示開心使用中

YO,識BIN至係老細

76007600

又鞭
真係Two things are infinite

應該係覺得sales專業啲

sales搵食咋,推賺佣多嘅貨就得

一個月了

樓主而家喊緊,打親機都full load咁滯

路過
諗緊自砌
好奇7600有咩問題

宜家啲list 3000就用4560
4000用7500
5000樓上用R5 1600
8000就出i7
你睇下佢出咗咩

7600根本就

略睇我都明佢柒乜 1070

不過我有d想請教點解7600就好似10幾年前既amd咁

因為我係第度問間邊隻u 唔知做咩d人都會咁瘋屌7600反推7500

sor,漏句

差150蚊cp值差左10%啦

因為加$200買多0.1ghz base clock同0.3ghz boost clock根本唔值

點解唔加多$200上 6c12t

好心就用1070筆錢
升做1700咪算...
換U大工程過換卡
卡慢慢Upgrade 都得啦屌

查實我有個fd奶過1次amd野
搞到我呢家都好肯驚amd
不過個案盞鬼在於...
事緣佢砌amd搵fd砌,開頭無咩野開到機
之後開唔到機...直澄走埋人
個次在場既我都o撚哂咀

睇嚟大家鞭得好開心
又鞭到屍又學到嘢
今次真係要多謝樓主

每日一推

幫

bin bin

其實我見到佢上黎問完意見仲俾sales呃真係覺得好心痛

佢對Sales講既野又冇保留先好野

上得X登多都知 呢到求其一個9up條list都好過腦場Sales

又唔好咁講
5000或以下個啲
咪又係差唔多

高階個啲就

再推

一日一bin

7600信仰

留名學野

R5 1400 OC 3.7 vs i5 7500 3.4

橙...
仲要係1400

i5 真係狗都唔屌

劉明繼續學野

7600...唉!

你識咩姐
條片係7500
樓豬係7600呀
唔撚同架 好撚勁呀

下 多100喎
點撚比
勁咁撚多 ryzen狗也不屌

咁咪搵Ryzen 5 1600比囉
就算同K版比都冇輸

唔好再打擊樓豬喇
佢已經好撚慘架喇

[我對AMD有保留]求list

不要再說了 樓主已經有7600繼任者

樓豬我$760收你粒U 有意pm

我應該早d入黎
新手買左i7-7700配1060

無問題喎

查實幾有...
7700 坐底2200
1060 6GB 平均1900

2200 RYZEN 1700都幾乎屌到(X
尤其8月開到聲會減價

不過我老西都應該係用INTEL

Why?

佢係死忠

唔係 不過認為係都無辦法
感覺I A兩邊狂戰
似各清各倉底多

fb 7600K 5.23Ghz打手說 等我超到5.23再戰
ryzen 4.3都超唔上就係垃圾

老老豆豆
我本身想砌RYZEN 一黎就砌到1700X個種,因為有前輩推

不過見幾個版都屌
FB都講埋啦
睇班A粉同I粉屌黎屌去
我又諗返起登友名言
去買料,你估真係包包都一手咩,梗有退貨包過俾你
登友說話唔夠傷
我講埋台灣佬笑話:
買3C，同抽獎一9樣

諗到呢到窒9左窒
因為好有聲
我舉一個幾經典既貼身例子
我朋友,可以當係我,WFC

佢砌部7K腦,開砌已經有問題
因為係DIY,斷J都搞唔掂
之後3年唔夠柴撚左
索撚性去D鋪頭仔換成一部同我用左10年既廠機差唔多規格,係勁D既不過開箱睇,屌你D散熱乾9哂,而我個粒都仲未乾

講我個睇法啦
砌機呢
真係好講勇氣,無論DIY,D唔D得掂,定間鋪得唔得,定係買料D料正唔正
尤其我自己睇完半年COMMENT
K版,RYZEN,心諗真係超黎把咩尤其最頭痕係遲入市買既野好大機會可能係俾人燒左14日機再無痕退貨既2手野既機率,老實講,捧U還捧U,黑店互柴,柴到咪大家無水食咪佢地既事囉但做砌既煩唔煩?煩GA 買既人係我,遊戲我玩我既,講真 未壞梗口響,真係壞個陣你就知有幾煩膠啦

拿,我呢度睇返黎,我信登友既說法渣
空唔空穴來風,我唔知啦
不過我自細老豆買慣廠機,D IT佬點玩9我屋企人,我D FD點仆_法
有眼睇

SORRY 文長
之不過原PO樓主個CASE真係好正

做乜9

我睇唔明
是咪我問題

正常散件買都唔會話俾d退過貨既俾煲，同埋你見開過盒可以要求換

通常退得貨個d都係攞黎砌機，反正你唔會知

咁多唔明
我自翻:

講到超頻,雷殘系超得黎好多友仔買返去玩一排就退

補埋鑊
amd有呢個問題
i家點會無

我係屌下d打手咁解姐,尤其個d黑店zzz

k版..........................

咁即係搵舖頭幫手砌又買可超頻CPU嘅話,佢俾粒超唔起嘅你都唔出奇?

同埋砌埋多數會有埋保養，有咩問題咪又係返去搵佢地，多數有唔知幾耐硬件一換一，所以其實d料都唔會太大伏

點解我每個中文字都明
但佢到底想講啲咩

夠鐘bin一下

LM

入黎睇傻鳩

rubbish bins

神U又出現喇

今次8k list

出左ryzen真係好多人未update得切，仲係$7000買i5年代

i5都係7500最抵玩啦
點會係7600呀

7600

就快鞭到出潮文

7600k

pish

推到幾時

傻閪係要俾人鞭屍的

唉....

樓主上水未

夠喇夠喇，由得佢沉啦，好無？

好

唔得
要上返嚟警惕世人

強制沉果陣應唔應該出潮文警惕世人?

當然要出聲啦
見到更多巴打比人水個心好過意唔去㗎嘛
更何況樓主都未出聲強咩制沉呢

已有1000回覆,冇得再回覆果陣就會自動強制沉post

整定個樓主語錄先啦

唔好再推啦。。

從錯誤中學習,唔只係從自己錯誤中學習,而且要從他人錯誤中學習
想部機襟玩,咪俾sales玩

隔離有有po 買舊U都冇樓豬你咁柒

佢冇問俾人呃都算
樓主問完都俾人當水魚咁劏真係

你地唔好再BIN啦

警惕世人post

唔好再推啦

以呢個速度
Bin唔bin到一年

Bin 足一年

i52400 開csgo最高畫質,cpu 負荷~50%

連最新i5-7640X,貴過Ryzen 5 1600好多(底板都係)都一樣輸俾Ryzen 5 1600,單憑i5-7600又點會贏?
希望OP成功退貨換貨啦

一代神u 7500
最慘輸左比7350k

推返上去

推到7600停產

咪撚bin人地啦....

bin多下先

唔好再bin啦
我6k唔連display先用到1700
樓主用7600呀 一睇個數字就知勁我好多啦

鞭撚到出8600
到時記得買啊樓主

屌你做咩用垃圾amd呀
快啲跟樓主學下嘢啦

點解個個都覺得amd 6c12t > intel 4c8t
多核唔代表打機fps高 係要睇隻game有冇optimize到
上youtube睇下就知intel暫時黎講都係打機好d amd多就多核 但適合剪片壓片之類既工作 而樓主係想打機 當然amd啦 不過用左i5-7600又係on9左d既

ryzen vs 煙條7系 堆youtube review都係2,3個月前出
7700k vs 1700 個打機fps 都淨係輸小小
去到2k就打和 4k有部份game羸

到依家咩情況我就唔知了
打機都淨係差小小
但問題係
剪片直播多工野贏曬呢

更新左部份中高階ITX打機List

sorry.回錯

屌

好邪惡啊

悠二借啲意bin c

AMD Ryzen 六核 細機箱打機組合
如需要額外容量，可加$2xx升級硬碟至Toshiba DT01ACA300 3TB。亦可按需求升級更高容量硬碟，但3TB性價比最高

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

宜家邊間舖有得買呢塊老母板

樓主條屍被人bin到化灰未

冇咁嚴重

肉醬意粉啫

路過bin一bin

i3一定好過i9

7k list 求評 (2)

目光好短淺
係咪i5 7600k車包冰上5.23啲fd黎？
其實我係黎bin c的

唔洗擔心到時有人衝出黎
7k list 求評
最後買左8600

總係有水魚課金俾intel

好耐冇推過

我都好耐冇推過

Super

碌咗隻橙入黎

妖，屌錯窿

話說ryzen3有價未

又bin

悠二7k itx list都用7700+1060喇

Ryzen係咪會減價？
定係已經減左？

唔好俾佢沉

USD $109, $192

你地推夠未

Ryzen 3 1200抵唔抵玩？
想玩下lol 大作開中階
Ryzen 1200夠唔夠玩？

推呀 要推爆佢

要開2

呢個post沉左真係要開返個post警惕世人

1001

推到開2

amd大法好

Budget同樓主差唔多但想砌ITX 砌來砌去都係8000幾左右
咁岩隔離post部laptop好似幾抵屌，拎來代替desktop好無

其實買得intel i5無論7500定7600都係死傻仔

得個4個格仔

唔好

成功推到下代出

新i5 U skew都有4c8t

仲諗緊點解呢個post推咁耐
原來求評果個咁戇鳩
AMD不了
i5

醒目仔

就出第八代啦喎樓豬
你粒i5準備變i3都不如未？

呢個post會唔會推到出年

其實唔難

每日一bin

放過條鞭啦

你要咩鞭

借post求評
7000 自己執左條list求評
已有ssd
ADATA XPG V2 Series AX3U2400W8G11-DGV DDR3 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 金色散熱片 HK$ 980
AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1675
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B HK$ 605
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 499
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 530
Zotac 索泰 GeForce GTX1060 AMP! EDITION 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600B-10M) HK$ 2190
ANTEC GX330 電競機箱Window (AN-CA-GX330-WIN)透明側窗(全黑)USB3.0 Tower case

有無地方需要執
明日出機
另外想問邊間砌機執線好d 唔想自己砌

你班仆街推咁快 有乜意1001呀

開(2)

放心,真係推到1001我會開post警惕世人
我已經cap低佢講自己點樣俾sales呃嘅留言

早晨

推到所有小學雞全部買學霸機返來打機

唔知電腦節賣咗幾多粒i5呢
應該有唔少i5四核中楷打機組合

有名你叫水魚節

自己砌啦

佢自己出條咁ge list 唔好自己砌啦..

樓主部機打pubg 有無stuttering呀

Watch Dogs 2同Battlefield 1呢？
利申:1700+1080玩Watch Dogs 1 Ultra60fps

點做野架你哋

對唔閪字

乖然後記得推post喇

我唔想再推post呀

推

唔記得推推呢度,警惕世人唔好停

推推

屌 BIN左幾個月

食宵夜

夠鐘起身食早餐啦

各位早晨

各位晚安

AMD 8 Cores FX-Series FX-8350 4GHz/ 16MB Cache CPU [AM3+] FD8350FRHKBOX 盒裝 HK$ 1112

古代垃圾會否將來有機會係軟件優化下重振雄風

輝夜再次推post警惕世人
不聽連登言,吃虧在眼前

唉樓主又要問又要唔撚聽人講 死都堅持己見 然後俾sales氹兩句就聽左sales講

Agger

超到5GHz再配2133以上嘅DDR3

快極咪又係FX

自貼推post...

唔記得推post sor

我已經用緊8370 +wraith cooler 好爽

超到4.5以上等到Game廠支援到8核

各位午安

各位早抖

點解會有一個正評?

食左飯未？

食左糰子

可能係樓主自己正評卦

可能係啦

2日前

其實睇樓豬個名，有件咁嘅事都唔意外

好肚餓

jm9

Core i3-8100
SR3N5 (B0)
4 3.6 GHz N/A 4 × 256 KiB 6 MiB UHD Graphics 630 350–1100 MHz
65 W
LGA 1151v2 DMI 3.0 Q4, 2017
CM8068403377308
BXC80684I38100
BX80684I38100

Core i3-8350K
SR3N4 (B0)
4 4 GHz N/A 4 × 256 KiB 8 MiB UHD Graphics 630 350–1150 MHz
91 W
LGA 1151v2 DMI 3.0 Q4, 2017
CM8068403376809
BXC80684I38350K
BX80684I38350K

樓豬粒i5變i3啦 真係慘過撚

喂大家唔好笑到咁盡,留返D面俾佢啦...

我屌你老母,點撚樣忍笑呀,咁撚戇鳩

我買部Dell xps15都係4核
下年部部都四核
why no Ryzen

壟斷市場

如果我一早見到個POST 我一定會盡我所能屌醒你咪幫襯邪都
正垃圾

又見到呢個Post

problem?

呢個post會推到下年,否則我會開post 2

冇問題
警世post

連燈一日都未熄機 日日都會見到

千其唔好推到開到2呀個POST

推

Pish

agger

扮工前推一推

咁去邊間買好 唔想同樓豬撞u

18小時前

未食飯

雖然好懶唔想鞭
不過要警惕世人

夠鐘起身食宵夜

good night la

屌你幾時又多咗個正皮

去邪都,買水冷件就話方便啫
佢地出list俾你?梗係清撚左D死貨佢啦
打打下機lag唔撚駛問點解

呢個故事教訓大家唔好隨便相信sales

等1001

收工！

仲唔幫sales清舊貨

呢單野笑撚到2046都未笑完

死啦樓豬粒i5隨時連新i3都打唔過

唔撚信巴打信sale 好撚柒啊

夠鐘起身做晨操啦

lunch

樓豬粒i5

早抖各位

冇L用正一戇鳩仔

諗真啲7600同7700都係差100

係囉 1600同7600差6000咁多 諗都唔會諗1600啦

this 戇鳩仔

真相出現了

係囉 好似顯示卡咁
geforce 9800同1080都差成8720
比我都揀9800啦

Intel 4C4T Core i3-8350K Coffee Lake (4.0GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 1475

Intel 4C4T Core i5-7640X Kaby Lake-X (4.0GHz,6M Cache,LGA2066,14nm,Overclock unlock) CPU BOX w/o Fan HK$ 1849

Intel 4C4T Core i5-7600K Kaby Lake (3.8GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX w/o Fan HK$ 1699

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7600 Kaby Lake (3.5GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1654

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7400 Kaby Lake (3GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1270

Source: jumbo-com.

free rider死全家

繼續推 唔畀沉

好眼訓

喵

警示世人

日行一善

點解有3個正評?
推返上黎警惕世人

開分身

樓主已經冇再係連登出現過

救得一個得一個

好快到傻撚大帝

我想學砌機

唔鞭唔得
警惕世人

係咪邪都個少肥妹女sales?

上次我睇下佢係咁行埋去 問我有咩幫到你

你應該比佢哄到沉船？

積福

ha

大家不如停啦 樓主好慘已經冇再出現係連燈

唔可以因為佢潛水而停
因為唔熟硬件而俾sales呃去買CP值低硬件嘅人,一個都嫌多
我地唔係為鞭OP而鞭,係要警惕世人

600

學到野

meow

睇黎我成功救到一個人...定係應該講係各位巴絲共同努力救到一個人?

點止一個人阿

幾日冇入黎懺悔啦

可能大家嘅努力已經救返唔少人
我見好多新手問砌機list都係Ryzen 5 1600,而唔係i5-7x00
各位巴絲打要努力!

1600 救世界

水魚一個都嫌多 各位加油

打擊腦場廢物
改善歪風
每條list都精 益求精

日常一推

…

會唔會開到（2）

就夠半年 樓主都未蒲頭

呢單case留黎一邊case study一邊笑啦

樓主上水啊 西瓜都就用曬

Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-8100 Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 990
ntel 4 Cores 4 Threads Core i5-7400 Kaby Lake (3GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1270
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1420
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7600 Kaby Lake (3.5GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1652

tutor好悶

個陣睇完依個post 已經果斷買左1600 依家塊b350f仲有rgb燈

lecture=[

天氣凍了

你地真係冇性 玩左幾個月

咁撚戇鳩,玩多兩年都得

玩你老母 明明係救人於水深火熱

屌,寓工作於娛樂呀嗎,玩住救人

樓主喊左就泥一年啦.."

買intel真係慘過撚
cannon lake i3都4c8t 我粒6700k點算
樓豬仲慘過我

i3都不如

多謝大家繼續努力警惕世人

路過

睇翻啲留言都仲係覺得好撚好笑，巴打一見到樓豬出左i5 7600果一刻既驚訝，果一刻既痛心疾首，成個畫面出左黎

悠二伏list害人不淺

無人？

屌你老母仲玩緊
見返個post即刻笑左

七喜人都玩埋一份

佢屈悠二害人句話好撚搞笑

我5月 出左部7400 文書機
會唔會被bin

你快D 出去開個post 叫 xk list 求評 , x=筆直

文書機求9其啦

點都唔夠樓主問完唔信連登仔信sales咁on9

唔想final

final完左就冇事架啦

咩都唔洗煩 天空海闊

樓豬7600係重點

又啱

路過推一推

順便想問，如果想砌部玩到VR既電腦，亦希望佢最少陪到我6年以上，U同底板要點揀？Amd定係intel好，budget $15000左右。

打死都唔會買i5 7600

但係自己手提用緊i5 7300HQ

呢幾日發覺差咁d野 原來係冇推呢個post

屌 炒撚左份final喇

風吹雞蛋殻

可以放心打機啦

年尾就到啦 仲未1001

屌,撚未來狗撚到唔撚記得咗呢邊

又有魚魚就快中伏

+1

個張7500/GTR list 真係笑出黎

俾埋訂先上嚟問

唉屌 肯定係睇唔到呢個post

揼完個邪骨留個名

年尾拎雙糧黎賀一賀

上面做咩咁多評分變-1

唔通係樓主靜雞返黎俾負評?

應該係未來狗

嘩屌你老母,幾分鐘就負我評,一撚定係未來狗啦,好撚驚我地咁喎

你知未來狗幾撚想清走D死貨架啦,一個仙都要賺撚到你盡
邪都成功搵到OP呢條水魚,未來狗一撚樣想搵多D同樣嘅水魚
不過咪撚以為連登仔會放過未來狗
未來狗夠薑唔撚好負評,一係出嚟吠兩聲,一係告鳩連登上法庭話我哋誹謗

test

2017

2018

2018,未來老細跳樓自殺

strong po leave name

一月二號啦
要返工，要負評啦

一見到我話未來老細跳樓自殺就唔撚敢負評

2018都仲推緊

3days

再加埋Intel bug,究竟OP幾撚慘?

推到Ryzen出第2代

要係到寫個慘字

慘

嘩 差啲搵唔到個post

push

AMD Ryzen 5 2600 曝光, 6C12T 3.4~3.8GHz

升果少少 睇黎1600會繼續搶市佔

Ipc有冇改善

分別唔大，不過ram speed support 高左

唔緊要啦 影響唔到樓主

仲未完

1001點算
有冇人幫手開2

唔知樓主而家對intel有無保留？

樓豬經過半年後上終於水喇
佢仲改埋名添

垃圾engine狗應當悔改

終於上水

放工又推一推

嘩

諗住砌部新機 入來學下野先

Good job

樓主：對AMD有保留

小心提防休班警,小心提防Intel

推

本文重點

多謝咁多位嘅好意
一路冇覆各位係我錯
知道自己柒咗 唔敢再睇po

交代返點解當初買7600而唔係ryzen
主要係因為考慮到upgrade嘅問題
ryzen如果要轉返intel i7 mb都要買過
至於點解唔係7500就只能怪自己冇腦

而家7600 + 1070 所有game開高畫質
有時的確會遇到bottleneck
所以已經決定去買粒i7 8700
幾時同去邊度買就要等新年之後再睇睇

經一事蔡一智 有錯就要認
雖然係遲咗 不過我欠咁多位一句對唔住
對唔住

你換i7-8700都係要換底板喎,你買Ryzen嘅呢代咪唔撚駛換底板囉
你都係準備轉撚埋會用Ryzen 7 2700,順便連RAM都上埋3200MHz for Ryzen啦

其實你知唔知換8700都要轉底板 ，啱啦幫人清走7系啲舊貨，換粒7700就有你份，不過哎也，7700熱到傻，你預五百蚊買散熱啦，未見過咁傻嘅人

7千蚊砌部舊機

我知道 所以會連埋mb同ram一齊換

其實會換8700係因為早排有個scholar confirm咗
有閒錢做返upgrade
睇其他po見冇乜人用i9
自己又唔會超頻
所以先揀8700

至於點解唔係ryzen
其實就好似曼聯fans咁
無論費sir退休嗰陣時曼聯幾差都好 都一樣會撐
唔會因為其他隊捧杯而轉會

我明白ryzen打機真係好好多
就當係小小嘅執著

利申 唔係曼聯fans

打機i7>ryzen
不過有錢就上8700k啦 差300蚊就上到最top

8700K開蓋一步到位,砌埋EK水冷系統,一段時間唔撚駛再升級

比人抽足咁耐都上返水交代已經唔容易

樓主好大勇氣

真係唔推喇
樓主咁都返嚟講嘢

推多一陣,話晒邊笑邊學嘢笑咗咁撚耐,我哋有情有義,幫埋佢呢次先

唉算啦唔笑你

不過巴打們咁熱心幫你，到最後你竟然走去幫手清舊貨，所以我地先咁嬲

你咁執著錯唔晒，Intel打機係好啲，不過老實講差嗰1-2%效能，但amd價錢平又無咁熱

依家買Intel最on9之處係佢到今時今日CPU蓋底仲係用埋啲爛鬼散熱膏，為咗節散成本，搞到CPU咁熱，用家要用額外金錢去買靚嘅散熱，叫人唔好買Intel就係唔想再有人助長佢呢種行為

推薦OP一定要用Intel嘅話咁買
Intel Core i7-8700K
ASUS Maximus X Formula
G.SKILL Trident Z RGB DDR4-3600 2x16GB
加個開蓋器,換液態金屬
水冷系統:
EK CoolStream PE360, EK XRes Revo D5 RGB PWM, EK Supremacy EVO, EK DuraClear + fittings x 9, 再加放水閘

見到一路有新回覆以為仲係推緊post冇入到嚟
原來樓主上水了

人人都試過交學費嘅
我地都係笑你冇主見寧願出去信sales做水魚都唔信我地咁解姐

嚟緊換嘢記得嚟返問清楚先呀

可能會考慮吓8700k
或者睇睇開蓋嘅資料
睇吓有冇咩後遺症
再慢慢決定

多謝咁多位

買個頂CUP風泠頂得兩咀嫁(D15.R1)果D

泠你老母,係冷呀,兩點唔係三點呀

不過講真啊 寧願二千蚊買粒Intel返仲要預開蓋，都唔肯用AMD，真係好反智

Intel心諗，吱下散熱膏都有人搶住買，分分鐘9代core都係要開蓋 到時就多得你班蛋散唔少

所以我最推薦Threadripper 1950X,效能夠勁仲要直焊

我就因為煙頭個死人唧牙膏嘅態度加溶斷事件而憤然轉會

順手求請教

前年暑假年砌
6700k （加左風冷&無超過頻）
Asus 1070 8gb oc dual
H170 pro
8Gb ram 2400 x2
120ssd

部機開pubg/gta 5 果時 個cpu總係會升到99%
但係又唔lag 好正常咁玩到 而且可以開埋其他game
請問咁樣係咪正常？

同埋近幾個月開始第一次開機run 啲野都好慢
尤其係網頁 咁係關部機定上網事？
因為唔restart 佢一直都會係咁慢

gta5/pubg 食唔到4c8t 99%usage 架喎

我都唔知點解 但係cpu 長期係99%
好撚恐怖

就咁聽似中毒
係咪比人plant左d咩挖礦program呀

OP 9個月後上水

而且亦都真係如大家所料向我哋求助
不聽連登言,吃虧在眼前

有掃過毒 但無野
咁恐怖

Android狗

屌你,人哋用咩電話關你撚事咩?你自己鍾意iPhone都咪撚迫人用啦
駛唔撚駛用Nokia 3310先唔係狗?

用android 都唔得

連登仔繼自製顯示卡之後 smartphone OS/硬件 都可以自行開發

用linux

android 好似係based on linux

放低執著 樓豬就唔洗哂埋啲怨柱錢

唔推了

大家放過樓主 1001就stop la
樓主經一事蔡一智

係度比人屌
點都好過你出去比人搵笨笑柒你
你學費算交得少架啦

到佢唔需要幫手先停都未遲啦

收intel i5 6400/6500/6600 二手一粒，
tg:

source:

你粒i5-7600可以放俾佢

人類總會......

$700 收

好似好耐無人推

夠喇

仲推
OP可能換埋i7-7700K開埋蓋

一年